物理治療以前係水泡科？

聽d學校阿蛇講以前物理治療收唔高
同Kong u science 差不多
但點解今時今日成為左poly神科？

以前興it/engine